9:30 累積投票率 10,41%

11:30
1,007,100
24.37